再咁落去我真係驚我有精神病...

日日睇埋啲黑警濫權片，睇住啲市民比黑社會打，政府唔理不突止，仲要幫撚住晒佢地，當我地啲市民狗咁撚，仲要比班廢中廢老係到屌，樓又貴，人工又少，扑嘢都冇地方，我真係
屌你老母！！！

你需要關懷
同朋友傾下開心事?

去旅行都掛住睇直播...好辛苦

好多片都已經唔敢睇，淨係睇大家描述都好夠

睇完又嬲...好辛苦...咩都做唔到

加油啊 呢個時期大家都係咁過

大家都一樣
唯一做到就係keep住道氣唔好比佢流失
我地要一世記住2019年嘅香港係何其醜陋，同時何其美麗
依家要做嘅就係繼續抗爭
我相信革命/抗爭從來都唔係一朝一夕嘅事
加油呀巴打

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告